細個阿媽教無論咩情況，打人就係唔啱

以家仲啱唔啱

呢句嘢仲智障

阿媽都打仔啦

不能同意更多

咁乖仔
叫媽咪帶你食麥當奴啦